點先可以戒夜訓同駝背

你咁靚仔 怕乜

背就只能夠做gym

How :(

練背肌

seated row我最鐘意嘅動作

戒夜訓卄係好難 望下個鐘又5點

早訓

一路唔訓直到來緊嘅凌晨 應該要解決夜訓唔難
駝背 你一係去睇骨科 唔係就自己留意姿勢 同埋買塊版夾直佢